Hoofdstuk V De verschijning van een rij soldaten die de but-ends van hun afranselden geladen musketten op onze deur-stap, veroorzaakte het diner-partij om toe te nemen van tafel in verwarring en deed mevrouw Joe opnieuw de keuken inlopen met lege handen, om te stoppen en te staren, in haar verwonderde klaagzang van "Genadige goedheid genadig, wat is er gebeurd - met de - taart!"
